如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

誰介意你我這段情 每每碰上了意外不清楚未來